[警世] 警告你地千祈唔好"袋住先"

港共政府好明顯係想滅絕香港人先會一直冇封關又唔派口罩
但係嚟緊兩個星期封關嘅機會都幾大
因為封關後更有效達到目的
原因有三:
1. 大陸人已經落咗好多過嚟, 已經足夠去散播病毒毒害香港人
2. 回應三罷(特別係醫護罷工), 做show俾港豬/藍絲睇佢地回應咗訴求
3. 封關將會封曬出入境, 由得你地班香港人同病毒困獸鬥

所以我同你地講
千祈唔好袋住先
封關後我地要有新嘅港人訴求
1. 立即分發政府口罩存貨
2. 立即譴返近兩個月到訪香港的湖北省人
3. 承諾不在民居附近設隔離營
4. 制裁賣二手/假口罩之商戶

小弟技窮 冇乜政治頭腦
希望大家幫手補充/改善
總之我想帶出嘅消息係
唔好接受政府遲來的回應

千祈唔好袋住先
千祈唔好袋住先
千祈唔好袋住先

好重要!

除左封關外
五大訴求，缺一不可

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

唔想叫五大訴求
1. 因為想拉攏藍絲, 而藍絲潛意識好抗拒五大訴求呢個term
2. 唔想撈亂新舊

推

譴返所有中國籍人士啦
而家爆到全國都係，剩係譴返湖北省唔夠做喎

幫手推

Push

同意

唔係咩新訴求 而係根本佢應該要咁做
真係好悲哀

係 但係都要提出